\begin{tblr}{width=0.9\linewidth,colspec={|X[1.5,l]|X[1,l]|},rowsep=6pt,hlines,row{1}={bg=colorPrim,fg=white},row{7,8,10,11}={3cm}}
  \textbf{Question}                                                                                               & \textbf{Réponse} \\
  Quel instrument de géométrie je dois utiliser pour construire un triangle dont je connais les trois longueurs ? &                  \\
  Comment appelle-t-on un triangle ayant deux côtés de même mesure ?                                              &                  \\
  Comment appelle-t-on un triangle ayant trois côtés de même mesure ?                                             &                  \\
  Comment appelle-t-on un triangle ayant un angle droit ?                                                         &                  \\
  Comment appelle-t-on un triangle ayant un angle droit et deux côtés de même mesure ?                            &                  \\
  À quelle condition un triangle dont on connait trois longueurs est-il constructible  ?                          &                  \\
  \textit{Exemple} : Le triangle de longueurs de côtés égales à 6,1 cm; 8,3cm et 2,5 cm est-il constructible ?    &                  \\
  Si trois points sont tels que AB+BC=AC, que dire de ces points ?                                                &                  \\
  \textit{Exemple} : On a AB=20 cm, AC=34 cm et CB=14 cm. Que dire des points A, B et C ?                         &                  \\
  Quelle est la définition d'une médiatrice ?                                                                     &                  \\
  Si un point M est tel que MC=MB, que peut-on affirmer ?                                                         &                  \\
  Si un point M est sur la médiatrice d'un segment [EF], que peut-on affirmer ?                                   &                  \\
\end{tblr}